anyone like pigs?

幾好味

me, I like bacon